火雞有冇可能整得好食

食過幾次焗嘅都係好柴又無味
完全係連雞肉都比唔上
整做肉丸/拆肉用高壓鍋蚊應該會好啲
有冇清試過咁煮/有其他煮法

冇裝飾嚟，冇人會食

啖啖肉 好正喎

好撚乾
上年買咗個下莊 食到一半扔咗
飲水都沖唔到落去

次次最尾都係食gravy多過食火雞

Ching食開阿婆?

女神話食晒隻火雞可以扑佢既時候就好好食

攞啲醬去爆炒火雞肉應該唔錯

用肉針焗，juicy

香港買嘅都係垃圾
首先要浸鹽水，火雞起碼浸36個鐘
然後醃之後細火焗6個鐘
焗之前要喺皮同肉中間搽牛油

睇你點整， 我自己會細火焗到就熟再大火整脆個面，好滑。

放湯肉味會好濃

燒得靚胸肉都嫩滑

斬件焗？

用氣炸鍋就得

slow and low

Sous vide火雞胸
Set 65度兩個鐘
印乾放入焗爐240度焗脆個面
外脆內juicy
利申:尻噏

溫度先低後高
將雞皮撩離肉，再塞牛油落去

廚餘？